{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만갈대밭펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは10:00です。予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡する必要があります。最大人数超過は入室できず、返金もできません。ペットと一緒に来た場合、入室を拒否され、返金もできません。未成年者は混宿不可、同性の場合は保護者同伴または同意がなければ入室できません。入退室時間を守ってください。施設物の破損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。魚や肉を焼くことは禁止されており、調理器具の持ち込みも禁止されています。喫煙は指定された場所をご利用ください。 共同利用する場所で被害を与えるような行為は控えてください。 予約時に特典があり、乳幼児や子供と一緒に施設を利用する際は、安全に注意してください。 客室は禁煙で、駐車場があります。周辺には観光スポットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に来た場合、入室を拒否され、返金もできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は混宿不可、同性の場合は保護者同伴または同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が入退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設物の破損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "調理器具を持ち込めますか？",
            "answer": "魚や肉を焼くことは禁止されており、調理器具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "共同利用する場所での行為の制限はありますか？",
            "answer": "共同利用する場所で被害を与えるような行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "子供や乳幼児と一緒に宿泊する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約時に特典があり、乳幼児や子供と一緒に施設を利用する際は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 409
    }
}